快線L入一入黎

我屌你地老母
知唔撚知八點幾好多人趕返工
見唔見到後面好多車推撚住你
逼完人地夾硬爬你頭仲攞高燈射兩下人
食屎啦坐巴士啦